To Mon Post Sir: 便衣狗唔係condom! 你地場運動好快就輸！

幾多前線便衣為你衝鋒陷陣，你地對唔對得住被打嘅同僚？再咁打落去，便衣狗傷嘅傷，死嘅死，你地嘅行動好快就輸！

希望便衣狗唔好同冷氣mon post sir割，大家都係狗

唔割唔割

便衣狗已變condom
白衣人又變condom

Mon post sir快啲入嚟

白衫指揮嘆冷氣
便衣被打無人理

😀😀😀

🤣🤣🤣

🧐🧐🧐

便衣狗比曱衵強白狗點左去申請被鶳
真係一日唔死一日都有新聞

有咩可能去個台話取消集會

黑暗戰法,公子獻頭

擺明比高層陰左

打去勞記投訴吧

關注中環被圍手足

聽聞屯門貼文宣果個唔係白警，白警list冇佢個名
佢只不過覺得被當condom,所以貼連儂牆鬧衰pk tang

正常隻隻狗戴哂罩，係呢冇戴

擺明送佢出黎俾人打

班防暴full gear想打邊個就邊個
你班傻仔便衣就乜柒都冇走入去俾人打到喊

你估真係兄弟咩，見佢比人打自己都笑緊啦

從來冇警司級俾人打

想問低級曱甴今次割唔割指揮官

收到風今次係白衫曱甴唔滿意散仔協會成日搶風頭先搵個condom 出去話俾班散仔聽邊個話事

低級曱甴服未

伏伏伏伏伏伏伏伏伏